
# การสนับสนุน tanflex.github.io
เราต้องการให้การสนับสนุนโครงการนี้ง่ายและโปร่งใสเหมือน
เป็นไปได้

## กระบวนการพัฒนาของเรา
repo GitHub นี้เป็นแหล่งของความจริงและการเปลี่ยนแปลงทั้งหมดจะต้องได้รับการตรวจสอบมา 
ดึงคำขอ

## คำขอดึง
เรายินดีรับคำขอดึงของคุณอย่างแข็งขัน

1. แยก repo และสร้างสาขาของคุณจาก `master '
2. หากคุณเพิ่มรหัสที่ควรทดสอบให้เพิ่มการทดสอบ
3. หากคุณเปลี่ยน API ให้อัปเดตเอกสาร
4. ตรวจสอบให้แน่ใจว่าชุดทดสอบผ่าน 'การทดสอบสารพิษ'
5. ตรวจสอบให้แน่ใจว่ารหัสของคุณเป็นขุย
6. หากคุณยังไม่ได้ดำเนินการให้ทำตามข้อตกลงสิทธิ์การใช้งานผู้มีส่วนร่วม ("CLA")

## ข้อตกลงสิทธิ์การใช้งานผู้สนับสนุน ("CLA")
ในการยอมรับคำขอดึงของคุณเราต้องการให้คุณส่ง CLA คุณต้องการเท่านั้น
เพื่อทำสิ่งนี้ครั้งเดียวเพื่อทำงานในโครงการโอเพนซอร์สของ Facebook

กรอก CLA ของคุณที่นี่: <https://code.facebook.com/cla>

## ปัญหา
เราใช้ปัญหา GitHub เพื่อติดตามข้อบกพร่องสาธารณะ โปรดให้แน่ใจว่าคำอธิบายของคุณคือ
ชัดเจนและมีคำแนะนำเพียงพอที่จะทำให้เกิดปัญหาอีกครั้ง

Facebook มี [โปรแกรมเงินรางวัล] (https://www.facebook.com/whitehat/) เพื่อความปลอดภัย
การเปิดเผยข้อบกพร่องด้านความปลอดภัย ในกรณีเหล่านี้โปรดทำตามขั้นตอน
อธิบายไว้ในหน้านั้นและไม่ยื่นปัญหาสาธารณะ

## สไตล์การเข้ารหัส  
เราใช้ flake8, isort และ black เพื่อบังคับใช้รูปแบบการเข้ารหัส

## สิทธิ์การใช้งาน
โดยการบริจาคให้กับ tanflex.github.io คุณยอมรับว่าการบริจาคของคุณจะได้รับอนุญาต
ภายใต้ไฟล์  GPL-3.0 LICENSE ในไดเรกทอรีรากของต้นไม้ต้นกำเนิดนี้
